星期四為死線

再唔定日子係咁遊行唔係辦法，啲老一輩嘅肯定頂唔順